昨日下午茶 20170704

見到炸嘢就驚

褲妹 你個柒樣仲得人驚啦

狙擊佢地啦，南亞🐷

會B 伯母化療做成點阿

成日搞事

呢間啲牛肉麵幾好食

吉妹 你同褲妹一樣柒

慘慘印度仔最柒

個杏飽菇好好食

唔洗理佢la

褲妹 點解唔理我阿

走啦